511 電視廣播 報6.99

咁高？

點解5仔啲post會叫撈底
又話唔會再穿之類
但511唔會

慢慢黎

仲有30億市值？

沽胸高海寧

入幾手以股東身份，下令陪瞓女藝員。

勁撚到
7年時間蒸發近9成
當年造星工廠
依家大陸人又唔睇香港人又mark低晒啲廣告商

李寶安一入TVB就注定TVB係要跟亞視舊路啦

6.88 now